中大女生在德國難民營遭性侵

她憶述自己初到埗時內心十分掙扎，「覺得會唔會拋棄咗好多上緊庭、走緊法律程序、還押緊甚至乎坐緊監嘅示威者」，同時即將畢業的人生計劃化為烏有及思念家人，「情緒方面好唔穩定好長時間」，更在年初不幸遭難民營職員性侵，她稱是遭對方「肢體上接觸、非必要嘅接觸」，由於案件有待法庭審理，她不便評論，但透露事後情緒崩潰，失眠及情緒激動，需入住精神科醫院休養。

原來掂兩下就性侵，咁真係被老強個啲難民叫咩

諗起中大吳同學。。。

係咪博加速難民快啲上位渣。。。

掂兩下就唔係性侵? 咁我而家即刻落街揸啲女個波兩下啦 你五毛定on9啊?

唔知白鬼定係黑鬼

性侵犯泛指一切種類與性相關、且違反他人意願，對他人做出與性有關的行為。可包括強制性交（肛交或口交）、強迫親吻、色狼的性騷擾、非禮、性虐待等，露體、窺淫在司法判例上也可能被算是性侵犯。

非禮都可能係性侵既一種

渣波非禮姐柒頭

非禮都係性侵
以為兩項罪名黎

起底啦，呢個五毛黎

咁非禮係咪性侵啊五毛

黃nazi死開啦
阻住正常討論

起底師

非禮還非禮
性侵還性侵啦 判刑都唔同

吳傲雪啲frd
好多人濫用性侵呢個字
非禮就非禮強姦就強姦啦仆你個街

咪就係
好心咪用啲含糊字眼啦

點都要keep住關注

無錯
兩者刑罰都唔同
硬係要自私R人關注 抽埋真正被強姦個啲既人水

台灣定義狹窄好多

大佬呀 性侵不嬲係包括好廣既行為自己中文差唔好賴人好無

你話不嬲咪不嬲囉